{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642769806","data":{"timestamp":" 947642769805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" swali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642770845","data":{"timestamp":" 947642770845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" swali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642774152","data":{"timestamp":" 947642774151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ofisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OFISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642775211","data":{"timestamp":" 947642775211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ofisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OFISI"," userResponse":" OFISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642783825","data":{"timestamp":" 947642783825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yangu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642784887","data":{"timestamp":" 947642784887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yangu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-5.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642786099","data":{"timestamp":" 947642786099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" yangu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642786204","data":{"timestamp":" 947642786204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 6aef89d8-c9d2-4811-950b-9584593a24f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-5.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" yangu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642800404","data":{"timestamp":" 947642800403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642801304","data":{"timestamp":" 947642801303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" NINAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642801962","data":{"timestamp":" 947642801962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642802188","data":{"timestamp":" 947642802187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642802889","data":{"timestamp":" 947642802888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642803236","data":{"timestamp":" 947642803236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642803742","data":{"timestamp":" 947642803742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642815474","data":{"timestamp":" 947642815474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642818563","data":{"timestamp":" 947642818562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642820317","data":{"timestamp":" 947642820317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642822242","data":{"timestamp":" 947642822242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642824558","data":{"timestamp":" 947642824557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642826239","data":{"timestamp":" 947642826238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642828067","data":{"timestamp":" 947642828067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642830522","data":{"timestamp":" 947642830522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642830846","data":{"timestamp":" 947642830846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642831460","data":{"timestamp":" 947642831460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642832654","data":{"timestamp":" 947642832654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAPENDANA"," userResponse":" TUNAPENDANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642833442","data":{"timestamp":" 947642833441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642836359","data":{"timestamp":" 947642836358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642840833","data":{"timestamp":" 947642840832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642847146","data":{"timestamp":" 947642847146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642850166","data":{"timestamp":" 947642850166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAPENDANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642851702","data":{"timestamp":" 947642851702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642853799","data":{"timestamp":" 947642853799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKITUMWA"," userResponse":" TUKITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642854763","data":{"timestamp":" 947642854762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" TUNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642855545","data":{"timestamp":" 947642855545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642862181","data":{"timestamp":" 947642862181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKITUMWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642864080","data":{"timestamp":" 947642864079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642866122","data":{"timestamp":" 947642866122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642868422","data":{"timestamp":" 947642868422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642868878","data":{"timestamp":" 947642868878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642869722","data":{"timestamp":" 947642869722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITUMWA"," userResponse":" NILITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642870335","data":{"timestamp":" 947642870335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642870488","data":{"timestamp":" 947642870488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642870962","data":{"timestamp":" 947642870962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642871355","data":{"timestamp":" 947642871355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642873010","data":{"timestamp":" 947642873009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" NIKANUNUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642873802","data":{"timestamp":" 947642873801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642874332","data":{"timestamp":" 947642874331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642875065","data":{"timestamp":" 947642875064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642886047","data":{"timestamp":" 947642886046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" START_SIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642888878","data":{"timestamp":" 947642888878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" NIKANUNUE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642890283","data":{"timestamp":" 947642890282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642893038","data":{"timestamp":" 947642893038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" NILITUMWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642894757","data":{"timestamp":" 947642894756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642903787","data":{"timestamp":" 947642903786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILITUMWA"," userResponse":" START_NILITUMWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642906797","data":{"timestamp":" 947642906796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITUMWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642907300","data":{"timestamp":" 947642907300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642908745","data":{"timestamp":" 947642908744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" START_DUKANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642910396","data":{"timestamp":" 947642910395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642915589","data":{"timestamp":" 947642915589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642916301","data":{"timestamp":" 947642916301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642918997","data":{"timestamp":" 947642918997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" SIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642921580","data":{"timestamp":" 947642921580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642923146","data":{"timestamp":" 947642923146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642924040","data":{"timestamp":" 947642924040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642924950","data":{"timestamp":" 947642924950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642927770","data":{"timestamp":" 947642927770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" START_MAFUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642930043","data":{"timestamp":" 947642930043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642931767","data":{"timestamp":" 947642931767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642941150","data":{"timestamp":" 947642941149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642945114","data":{"timestamp":" 947642945113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642946713","data":{"timestamp":" 947642946713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642951601","data":{"timestamp":" 947642951601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" SIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642961136","data":{"timestamp":" 947642961135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642990123","data":{"timestamp":" 947642990123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642992805","data":{"timestamp":" 947642992805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642994344","data":{"timestamp":" 947642994343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642996444","data":{"timestamp":" 947642996443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIENDA"," userResponse":" NILIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642996695","data":{"timestamp":" 947642996694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642997243","data":{"timestamp":" 947642997243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947642999400","data":{"timestamp":" 947642999400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIENDA"," userResponse":" NILIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643000818","data":{"timestamp":" 947643000817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643005814","data":{"timestamp":" 947643005814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" NILIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643006837","data":{"timestamp":" 947643006837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643009166","data":{"timestamp":" 947643009165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" TUKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643010118","data":{"timestamp":" 947643010117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643011247","data":{"timestamp":" 947643011246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIWAONA"," userResponse":" TULIWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643011859","data":{"timestamp":" 947643011858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643012740","data":{"timestamp":" 947643012739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643013985","data":{"timestamp":" 947643013985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643014509","data":{"timestamp":" 947643014509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643014683","data":{"timestamp":" 947643014683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643015197","data":{"timestamp":" 947643015197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643019687","data":{"timestamp":" 947643019687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643020638","data":{"timestamp":" 947643020638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643022217","data":{"timestamp":" 947643022217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643026013","data":{"timestamp":" 947643026013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIWAONA"," userResponse":" START_TULIWAONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643028708","data":{"timestamp":" 947643028707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIWAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643030720","data":{"timestamp":" 947643030719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643035436","data":{"timestamp":" 947643035435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643059447","data":{"timestamp":" 947643059446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643061018","data":{"timestamp":" 947643061017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643062878","data":{"timestamp":" 947643062877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643065850","data":{"timestamp":" 947643065849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" START_TULIWAONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643068978","data":{"timestamp":" 947643068978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643069234","data":{"timestamp":" 947643069234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643069712","data":{"timestamp":" 947643069712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643071981","data":{"timestamp":" 947643071981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643073360","data":{"timestamp":" 947643073360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITAMANI"," userResponse":" NILITAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643074005","data":{"timestamp":" 947643074004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643074628","data":{"timestamp":" 947643074628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643075202","data":{"timestamp":" 947643075202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643075376","data":{"timestamp":" 947643075376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643078348","data":{"timestamp":" 947643078348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643083050","data":{"timestamp":" 947643083049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILITAMANI"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643086011","data":{"timestamp":" 947643086010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643097083","data":{"timestamp":" 947643097082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643099206","data":{"timestamp":" 947643099205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" NILITAMANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643100610","data":{"timestamp":" 947643100608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643101977","data":{"timestamp":" 947643101976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643104378","data":{"timestamp":" 947643104378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643104502","data":{"timestamp":" 947643104502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" START_MPIRA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643112087","data":{"timestamp":" 947643112087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643112942","data":{"timestamp":" 947643112941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643114975","data":{"timestamp":" 947643114974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISEMA"," userResponse":" NILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643115783","data":{"timestamp":" 947643115783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643118442","data":{"timestamp":" 947643118442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISEMA"," userResponse":" NILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643118958","data":{"timestamp":" 947643118958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643121558","data":{"timestamp":" 947643121557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643123794","data":{"timestamp":" 947643123793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" AH"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643125798","data":{"timestamp":" 947643125797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643127082","data":{"timestamp":" 947643127082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" NILISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643128502","data":{"timestamp":" 947643128502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" NILIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643129049","data":{"timestamp":" 947643129048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643129249","data":{"timestamp":" 947643129248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643130016","data":{"timestamp":" 947643130016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUWAOMBE"," userResponse":" TUWAOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643130307","data":{"timestamp":" 947643130306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643130646","data":{"timestamp":" 947643130646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643130710","data":{"timestamp":" 947643130710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643135551","data":{"timestamp":" 947643135551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" NAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643136775","data":{"timestamp":" 947643136775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" TUWAOMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643138528","data":{"timestamp":" 947643138527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643141290","data":{"timestamp":" 947643141290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643145286","data":{"timestamp":" 947643145286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643146017","data":{"timestamp":" 947643146017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" NAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643147319","data":{"timestamp":" 947643147319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643148741","data":{"timestamp":" 947643148740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUWAOMBE"," userResponse":" TUWAOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643149321","data":{"timestamp":" 947643149321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643149525","data":{"timestamp":" 947643149525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643151172","data":{"timestamp":" 947643151172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643155435","data":{"timestamp":" 947643155435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" NAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643156681","data":{"timestamp":" 947643156680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643158505","data":{"timestamp":" 947643158504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643159173","data":{"timestamp":" 947643159172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUPENDA"," userResponse":" HUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643159803","data":{"timestamp":" 947643159802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643160031","data":{"timestamp":" 947643160031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643160741","data":{"timestamp":" 947643160739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643166290","data":{"timestamp":" 947643166290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643169050","data":{"timestamp":" 947643169050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643171059","data":{"timestamp":" 947643171059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643173443","data":{"timestamp":" 947643173442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643175667","data":{"timestamp":" 947643175667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643177895","data":{"timestamp":" 947643177895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643178933","data":{"timestamp":" 947643178932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIJIBU"," userResponse":" ALINIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643180052","data":{"timestamp":" 947643180052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643180547","data":{"timestamp":" 947643180546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643181418","data":{"timestamp":" 947643181417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643182191","data":{"timestamp":" 947643182189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643182700","data":{"timestamp":" 947643182699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TURUDI"," userResponse":" TURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643183339","data":{"timestamp":" 947643183338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643190320","data":{"timestamp":" 947643190320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643193041","data":{"timestamp":" 947643193041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643196630","data":{"timestamp":" 947643196629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643206346","data":{"timestamp":" 947643206346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643210585","data":{"timestamp":" 947643210585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643212558","data":{"timestamp":" 947643212558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643214472","data":{"timestamp":" 947643214472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TURUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643217137","data":{"timestamp":" 947643217137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643219558","data":{"timestamp":" 947643219557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643220412","data":{"timestamp":" 947643220411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" NILIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643220895","data":{"timestamp":" 947643220895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643222020","data":{"timestamp":" 947643222019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUCHEZE"," userResponse":" TUCHEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643222584","data":{"timestamp":" 947643222583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643223088","data":{"timestamp":" 947643223087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643226609","data":{"timestamp":" 947643226608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643229776","data":{"timestamp":" 947643229776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643231737","data":{"timestamp":" 947643231737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643233750","data":{"timestamp":" 947643233750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUCHEZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643236072","data":{"timestamp":" 947643236072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643238809","data":{"timestamp":" 947643238809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643240721","data":{"timestamp":" 947643240720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIENDA"," userResponse":" TUKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643241525","data":{"timestamp":" 947643241525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643242248","data":{"timestamp":" 947643242248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643243575","data":{"timestamp":" 947643243575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATATURUHUSU"," userResponse":" HATATURUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643246377","data":{"timestamp":" 947643246377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643248510","data":{"timestamp":" 947643248510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643252663","data":{"timestamp":" 947643252663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643254918","data":{"timestamp":" 947643254917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATATURUHUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643257955","data":{"timestamp":" 947643257954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUBALIWA"," userResponse":" TULIKUBALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643258175","data":{"timestamp":" 947643258175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643259041","data":{"timestamp":" 947643259040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643260260","data":{"timestamp":" 947643260260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKACHEZA"," userResponse":" TUKACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643260832","data":{"timestamp":" 947643260832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643263336","data":{"timestamp":" 947643263335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIKUBALIWA"," userResponse":" START_TULIKUBALIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643264133","data":{"timestamp":" 947643264133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TULIKUBALIWA"," userResponse":" START_TULIKUBALIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643266128","data":{"timestamp":" 947643266128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUBALIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643267787","data":{"timestamp":" 947643267787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643271140","data":{"timestamp":" 947643271140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643272529","data":{"timestamp":" 947643272529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUKACHEZA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643274832","data":{"timestamp":" 947643274832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKACHEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643277442","data":{"timestamp":" 947643277441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643279871","data":{"timestamp":" 947643279871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa golikipa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643280884","data":{"timestamp":" 947643280884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa golikipa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLIKIPA"," userResponse":" GOLIKIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643285875","data":{"timestamp":" 947643285874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa golikipa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643288681","data":{"timestamp":" 947643288681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa golikipa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLIKIPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643292222","data":{"timestamp":" 947643292221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIJITAHIDI"," userResponse":" NILIJITAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643293021","data":{"timestamp":" 947643293020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDAKA"," userResponse":" KUDAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643293636","data":{"timestamp":" 947643293636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643296860","data":{"timestamp":" 947643296860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIJITAHIDI"," userResponse":" START_NILIJITAHIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643299070","data":{"timestamp":" 947643299070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIJITAHIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643300780","data":{"timestamp":" 947643300780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643302413","data":{"timestamp":" 947643302412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643304362","data":{"timestamp":" 947643304362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZANGU"," userResponse":" WENZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643305325","data":{"timestamp":" 947643305324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUWEZA"," userResponse":" HAWAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643305939","data":{"timestamp":" 947643305938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFUNGA"," userResponse":" KUFUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643306412","data":{"timestamp":" 947643306412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643307117","data":{"timestamp":" 947643307117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643307581","data":{"timestamp":" 947643307581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643310302","data":{"timestamp":" 947643310302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643312546","data":{"timestamp":" 947643312546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643315537","data":{"timestamp":" 947643315537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFUNGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643318287","data":{"timestamp":" 947643318286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643320513","data":{"timestamp":" 947643320513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643322998","data":{"timestamp":" 947643322998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643325449","data":{"timestamp":" 947643325448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643326802","data":{"timestamp":" 947643326802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIOCHEZEA"," userResponse":" TULIOCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643327996","data":{"timestamp":" 947643327996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643328219","data":{"timestamp":" 947643328219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643329043","data":{"timestamp":" 947643329043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643330186","data":{"timestamp":" 947643330186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGI"," userResponse":" MWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643333453","data":{"timestamp":" 947643333453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643341386","data":{"timestamp":" 947643341386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIOCHEZEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643343042","data":{"timestamp":" 947643343041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643346840","data":{"timestamp":" 947643346840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643347619","data":{"timestamp":" 947643347619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643347747","data":{"timestamp":" 947643347747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" START_MCHANGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643349939","data":{"timestamp":" 947643349939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643352318","data":{"timestamp":" 947643352318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643354293","data":{"timestamp":" 947643354293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOLI"," userResponse":" MAGOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643355068","data":{"timestamp":" 947643355068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643355687","data":{"timestamp":" 947643355687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643356283","data":{"timestamp":" 947643356283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643357155","data":{"timestamp":" 947643357154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643359206","data":{"timestamp":" 947643359206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAGOLI"," userResponse":" MAWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643361289","data":{"timestamp":" 947643361289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOLI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643366281","data":{"timestamp":" 947643366281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643368794","data":{"timestamp":" 947643368794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643370447","data":{"timestamp":" 947643370447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643374009","data":{"timestamp":" 947643374008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643376269","data":{"timestamp":" 947643376268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643376494","data":{"timestamp":" 947643376494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643377363","data":{"timestamp":" 947643377362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZO"," userResponse":" MCHEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643378423","data":{"timestamp":" 947643378422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIENDA"," userResponse":" TULIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643379233","data":{"timestamp":" 947643379232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643380036","data":{"timestamp":" 947643380035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643380721","data":{"timestamp":" 947643380721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUKUWA"," userResponse":" HATUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643380928","data":{"timestamp":" 947643380928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643381495","data":{"timestamp":" 947643381494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643384313","data":{"timestamp":" 947643384313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643384717","data":{"timestamp":" 947643384717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643385806","data":{"timestamp":" 947643385806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZO"," userResponse":" MCHEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643386939","data":{"timestamp":" 947643386939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIENDA"," userResponse":" TULIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643387428","data":{"timestamp":" 947643387428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643390424","data":{"timestamp":" 947643390424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643390440","data":{"timestamp":" 947643390439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUKUWA"," userResponse":" HATUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643390783","data":{"timestamp":" 947643390783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643391529","data":{"timestamp":" 947643391529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643393691","data":{"timestamp":" 947643393691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643394663","data":{"timestamp":" 947643394663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643396743","data":{"timestamp":" 947643396743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" TULIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643398866","data":{"timestamp":" 947643398866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643400907","data":{"timestamp":" 947643400907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643402944","data":{"timestamp":" 947643402943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643404245","data":{"timestamp":" 947643404245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKEMEA"," userResponse":" ALINIKEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643405240","data":{"timestamp":" 947643405239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ACHA"," userResponse":" ACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643405723","data":{"timestamp":" 947643405723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643409592","data":{"timestamp":" 947643409591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643411837","data":{"timestamp":" 947643411837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKEMEA"," userResponse":" ALINIKEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643413472","data":{"timestamp":" 947643413471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643416403","data":{"timestamp":" 947643416402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643417801","data":{"timestamp":" 947643417800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643418255","data":{"timestamp":" 947643418254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643418968","data":{"timestamp":" 947643418968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITAKA"," userResponse":" ULITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643419560","data":{"timestamp":" 947643419560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUCHEZE"," userResponse":" TUCHEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643420104","data":{"timestamp":" 947643420104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643420258","data":{"timestamp":" 947643420258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643420642","data":{"timestamp":" 947643420642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643421313","data":{"timestamp":" 947643421313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643423185","data":{"timestamp":" 947643423184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643423342","data":{"timestamp":" 947643423342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643424253","data":{"timestamp":" 947643424253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITAKA"," userResponse":" ULITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643427116","data":{"timestamp":" 947643427116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUCHEZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643429904","data":{"timestamp":" 947643429903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643431457","data":{"timestamp":" 947643431457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643433296","data":{"timestamp":" 947643433296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643436810","data":{"timestamp":" 947643436809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643438913","data":{"timestamp":" 947643438913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIRUDI"," userResponse":" TULIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643439885","data":{"timestamp":" 947643439885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643440238","data":{"timestamp":" 947643440238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643441061","data":{"timestamp":" 947643441061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643441825","data":{"timestamp":" 947643441825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643442738","data":{"timestamp":" 947643442738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643445627","data":{"timestamp":" 947643445627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643448169","data":{"timestamp":" 947643448168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643449548","data":{"timestamp":" 947643449548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643452015","data":{"timestamp":" 947643452015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643455167","data":{"timestamp":" 947643455167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643457441","data":{"timestamp":" 947643457441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643461851","data":{"timestamp":" 947643461851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643463840","data":{"timestamp":" 947643463840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUWA"," userResponse":" TULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643465083","data":{"timestamp":" 947643465083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMECHAFUKA"," userResponse":" TUMECHAFUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643465746","data":{"timestamp":" 947643465746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643466190","data":{"timestamp":" 947643466190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643468144","data":{"timestamp":" 947643468144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUWA"," userResponse":" TULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643469339","data":{"timestamp":" 947643469339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMECHAFUKA"," userResponse":" TUMECHAFUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643470341","data":{"timestamp":" 947643470341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643471769","data":{"timestamp":" 947643471769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643476371","data":{"timestamp":" 947643476371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643477257","data":{"timestamp":" 947643477257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIMKUTA"," userResponse":" START_TULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643479052","data":{"timestamp":" 947643479051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIMKUTA"," userResponse":" TULIMKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643479398","data":{"timestamp":" 947643479398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643479509","data":{"timestamp":" 947643479509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" AMEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643479963","data":{"timestamp":" 947643479963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643484677","data":{"timestamp":" 947643484677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIMKUTA"," userResponse":" TULIMKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643487047","data":{"timestamp":" 947643487047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643488907","data":{"timestamp":" 947643488907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" START_AMEKASIRIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643492444","data":{"timestamp":" 947643492444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643495480","data":{"timestamp":" 947643495480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643497235","data":{"timestamp":" 947643497234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643497370","data":{"timestamp":" 947643497369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643497864","data":{"timestamp":" 947643497863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643498887","data":{"timestamp":" 947643498887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUULIZA"," userResponse":" ALITUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643499571","data":{"timestamp":" 947643499571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643500837","data":{"timestamp":" 947643500837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEKUWA"," userResponse":" MMEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643501291","data":{"timestamp":" 947643501291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643501694","data":{"timestamp":" 947643501694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643501838","data":{"timestamp":" 947643501838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643502972","data":{"timestamp":" 947643502972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643508590","data":{"timestamp":" 947643508589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" WOTE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643510372","data":{"timestamp":" 947643510372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643513322","data":{"timestamp":" 947643513322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643514622","data":{"timestamp":" 947643514622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643524914","data":{"timestamp":" 947643524914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643527195","data":{"timestamp":" 947643527195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643537394","data":{"timestamp":" 947643537394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMEKUWA"," userResponse":" HUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643538784","data":{"timestamp":" 947643538784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEKUWA"," userResponse":" MMEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643540288","data":{"timestamp":" 947643540288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" START_MMEKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643541766","data":{"timestamp":" 947643541765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" AMEKASIRIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643543414","data":{"timestamp":" 947643543414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643543575","data":{"timestamp":" 947643543575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MNO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643546384","data":{"timestamp":" 947643546384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643548045","data":{"timestamp":" 947643548045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643550648","data":{"timestamp":" 947643550648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643552406","data":{"timestamp":" 947643552405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643555360","data":{"timestamp":" 947643555359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" ALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643555807","data":{"timestamp":" 947643555806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643556892","data":{"timestamp":" 947643556891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIPOTEZA"," userResponse":" TULIPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643557535","data":{"timestamp":" 947643557535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643557625","data":{"timestamp":" 947643557625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIPOTEZA"," userResponse":" TULIPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643568594","data":{"timestamp":" 947643568593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643583894","data":{"timestamp":" 947643583893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 5162add9-4b23-4e67-bb59-4df6bb782583"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643626240","data":{"timestamp":" 947643626240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643632891","data":{"timestamp":" 947643632891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643638700","data":{"timestamp":" 947643638700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643648966","data":{"timestamp":" 947643648966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643659561","data":{"timestamp":" 947643659561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643664362","data":{"timestamp":" 947643664362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643675424","data":{"timestamp":" 947643675424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643697325","data":{"timestamp":" 947643697325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643708148","data":{"timestamp":" 947643708148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643714764","data":{"timestamp":" 947643714764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643750452","data":{"timestamp":" 947643750452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643769191","data":{"timestamp":" 947643769191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643777020","data":{"timestamp":" 947643777020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" Y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643786188","data":{"timestamp":" 947643786188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643798023","data":{"timestamp":" 947643798023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" X"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643817459","data":{"timestamp":" 947643817459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643824043","data":{"timestamp":" 947643824042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643833801","data":{"timestamp":" 947643833801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643853783","data":{"timestamp":" 947643853783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643862280","data":{"timestamp":" 947643862280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" D"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643872849","data":{"timestamp":" 947643872848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" D"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643882792","data":{"timestamp":" 947643882791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643895809","data":{"timestamp":" 947643895809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643899220","data":{"timestamp":" 947643899219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643900101","data":{"timestamp":" 947643900101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643910775","data":{"timestamp":" 947643910775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643921245","data":{"timestamp":" 947643921245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643932976","data":{"timestamp":" 947643932976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" W"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643947104","data":{"timestamp":" 947643947104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643951954","data":{"timestamp":" 947643951954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643957389","data":{"timestamp":" 947643957389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643964052","data":{"timestamp":" 947643964052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" U"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643973470","data":{"timestamp":" 947643973470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643990439","data":{"timestamp":" 947643990439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643995362","data":{"timestamp":" 947643995362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947643998934","data":{"timestamp":" 947643998933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644003029","data":{"timestamp":" 947644003029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644009967","data":{"timestamp":" 947644009967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644018662","data":{"timestamp":" 947644018662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644021682","data":{"timestamp":" 947644021682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644036926","data":{"timestamp":" 947644036926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644044890","data":{"timestamp":" 947644044889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644053716","data":{"timestamp":" 947644053716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644071421","data":{"timestamp":" 947644071421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644086181","data":{"timestamp":" 947644086181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644098441","data":{"timestamp":" 947644098441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644108708","data":{"timestamp":" 947644108708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644126675","data":{"timestamp":" 947644126675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644134786","data":{"timestamp":" 947644134786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644145270","data":{"timestamp":" 947644145270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644155254","data":{"timestamp":" 947644155253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644171242","data":{"timestamp":" 947644171242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644178370","data":{"timestamp":" 947644178370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644185104","data":{"timestamp":" 947644185104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644194897","data":{"timestamp":" 947644194897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644204643","data":{"timestamp":" 947644204643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644215278","data":{"timestamp":" 947644215278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644232570","data":{"timestamp":" 947644232570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644242835","data":{"timestamp":" 947644242834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644249796","data":{"timestamp":" 947644249795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644252033","data":{"timestamp":" 947644252033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644254315","data":{"timestamp":" 947644254315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644260963","data":{"timestamp":" 947644260963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644263323","data":{"timestamp":" 947644263323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644269582","data":{"timestamp":" 947644269582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644271472","data":{"timestamp":" 947644271471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644289250","data":{"timestamp":" 947644289250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644463916","data":{"timestamp":" 947644463916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644468305","data":{"timestamp":" 947644468305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644475331","data":{"timestamp":" 947644475331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644485241","data":{"timestamp":" 947644485240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644498054","data":{"timestamp":" 947644498054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644513783","data":{"timestamp":" 947644513783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644530816","data":{"timestamp":" 947644530816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644541974","data":{"timestamp":" 947644541973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644564281","data":{"timestamp":" 947644564280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644575111","data":{"timestamp":" 947644575111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644584739","data":{"timestamp":" 947644584739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644594555","data":{"timestamp":" 947644594555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644600388","data":{"timestamp":" 947644600387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644618202","data":{"timestamp":" 947644618202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644625079","data":{"timestamp":" 947644625079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644647847","data":{"timestamp":" 947644647847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644668724","data":{"timestamp":" 947644668724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644676400","data":{"timestamp":" 947644676400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644684774","data":{"timestamp":" 947644684774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644698285","data":{"timestamp":" 947644698285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644705074","data":{"timestamp":" 947644705074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644708696","data":{"timestamp":" 947644708696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644718379","data":{"timestamp":" 947644718379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644728448","data":{"timestamp":" 947644728447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644739941","data":{"timestamp":" 947644739941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644753890","data":{"timestamp":" 947644753890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644762548","data":{"timestamp":" 947644762548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644773406","data":{"timestamp":" 947644773406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644815957","data":{"timestamp":" 947644815957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644833942","data":{"timestamp":" 947644833942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644848991","data":{"timestamp":" 947644848991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644870811","data":{"timestamp":" 947644870811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644875719","data":{"timestamp":" 947644875719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644888931","data":{"timestamp":" 947644888931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644899353","data":{"timestamp":" 947644899353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644902568","data":{"timestamp":" 947644902568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644911294","data":{"timestamp":" 947644911294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" cbecb66d-7940-4369-85d9-7091a6739674"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644948858","data":{"timestamp":" 947644948858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644957360","data":{"timestamp":" 947644957360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644972416","data":{"timestamp":" 947644972416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644980208","data":{"timestamp":" 947644980208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644989516","data":{"timestamp":" 947644989516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947644997586","data":{"timestamp":" 947644997585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645006683","data":{"timestamp":" 947645006683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645018354","data":{"timestamp":" 947645018354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645032265","data":{"timestamp":" 947645032265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645061253","data":{"timestamp":" 947645061253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645069608","data":{"timestamp":" 947645069608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645080616","data":{"timestamp":" 947645080616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645090304","data":{"timestamp":" 947645090304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645095563","data":{"timestamp":" 947645095563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645098801","data":{"timestamp":" 947645098801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645101737","data":{"timestamp":" 947645101737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645106201","data":{"timestamp":" 947645106201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645112520","data":{"timestamp":" 947645112520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645120420","data":{"timestamp":" 947645120420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645134271","data":{"timestamp":" 947645134271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645142446","data":{"timestamp":" 947645142446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645151020","data":{"timestamp":" 947645151020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645163879","data":{"timestamp":" 947645163879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645170777","data":{"timestamp":" 947645170777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645175594","data":{"timestamp":" 947645175594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645179164","data":{"timestamp":" 947645179164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645184798","data":{"timestamp":" 947645184798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645195684","data":{"timestamp":" 947645195684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645211668","data":{"timestamp":" 947645211668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645217808","data":{"timestamp":" 947645217808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645224999","data":{"timestamp":" 947645224999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645234529","data":{"timestamp":" 947645234529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645238937","data":{"timestamp":" 947645238937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645244988","data":{"timestamp":" 947645244988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645253891","data":{"timestamp":" 947645253891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645258205","data":{"timestamp":" 947645258204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645265806","data":{"timestamp":" 947645265806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645275720","data":{"timestamp":" 947645275719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645280104","data":{"timestamp":" 947645280104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645283414","data":{"timestamp":" 947645283414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645298954","data":{"timestamp":" 947645298954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645307495","data":{"timestamp":" 947645307495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645318248","data":{"timestamp":" 947645318248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645325970","data":{"timestamp":" 947645325969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645336473","data":{"timestamp":" 947645336473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" N"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645350054","data":{"timestamp":" 947645350054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645358372","data":{"timestamp":" 947645358372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645373675","data":{"timestamp":" 947645373675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645381126","data":{"timestamp":" 947645381126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645406773","data":{"timestamp":" 947645406772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645412966","data":{"timestamp":" 947645412966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645421657","data":{"timestamp":" 947645421657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645433967","data":{"timestamp":" 947645433967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645442286","data":{"timestamp":" 947645442286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645446262","data":{"timestamp":" 947645446262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645449998","data":{"timestamp":" 947645449998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645453469","data":{"timestamp":" 947645453469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645468810","data":{"timestamp":" 947645468810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645479736","data":{"timestamp":" 947645479735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645485855","data":{"timestamp":" 947645485855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645489756","data":{"timestamp":" 947645489756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" X"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645496187","data":{"timestamp":" 947645496187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645504453","data":{"timestamp":" 947645504453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645511785","data":{"timestamp":" 947645511785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645526096","data":{"timestamp":" 947645526095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645536737","data":{"timestamp":" 947645536737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645541851","data":{"timestamp":" 947645541850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7cbdaee0-c93a-4ef4-8f54-66bab1e6b3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645581283","data":{"timestamp":" 947645581283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645586318","data":{"timestamp":" 947645586318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645597805","data":{"timestamp":" 947645597805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645601407","data":{"timestamp":" 947645601407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645604449","data":{"timestamp":" 947645604449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645607825","data":{"timestamp":" 947645607825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645636015","data":{"timestamp":" 947645636015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645647060","data":{"timestamp":" 947645647060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645658481","data":{"timestamp":" 947645658481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" N"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645665799","data":{"timestamp":" 947645665799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645679830","data":{"timestamp":" 947645679830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645687051","data":{"timestamp":" 947645687051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645693949","data":{"timestamp":" 947645693949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645705260","data":{"timestamp":" 947645705260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645708685","data":{"timestamp":" 947645708685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 7c1bd6e9-5e90-4175-ba88-b28e81d003ba"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645746312","data":{"timestamp":" 947645746312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645754436","data":{"timestamp":" 947645754436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645765498","data":{"timestamp":" 947645765498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645775717","data":{"timestamp":" 947645775717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645779319","data":{"timestamp":" 947645779319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645783055","data":{"timestamp":" 947645783055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645786322","data":{"timestamp":" 947645786321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645790189","data":{"timestamp":" 947645790189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645797807","data":{"timestamp":" 947645797807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sijui"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645815185","data":{"timestamp":" 947645815184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645819326","data":{"timestamp":" 947645819326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645827264","data":{"timestamp":" 947645827264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" X"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645839990","data":{"timestamp":" 947645839990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645848803","data":{"timestamp":" 947645848803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645860973","data":{"timestamp":" 947645860973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645865696","data":{"timestamp":" 947645865696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645871828","data":{"timestamp":" 947645871828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645875258","data":{"timestamp":" 947645875257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645878094","data":{"timestamp":" 947645878093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645884883","data":{"timestamp":" 947645884883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nyani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645903036","data":{"timestamp":" 947645903036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645910972","data":{"timestamp":" 947645910972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645915599","data":{"timestamp":" 947645915599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645921620","data":{"timestamp":" 947645921620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645937700","data":{"timestamp":" 947645937700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645942652","data":{"timestamp":" 947645942652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645946372","data":{"timestamp":" 947645946372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645950365","data":{"timestamp":" 947645950365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_meusi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645965624","data":{"timestamp":" 947645965623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645969066","data":{"timestamp":" 947645969066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645975164","data":{"timestamp":" 947645975164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645979044","data":{"timestamp":" 947645979044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645983023","data":{"timestamp":" 947645983023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947645986473","data":{"timestamp":" 947645986473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_rinda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646002806","data":{"timestamp":" 947646002806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646010274","data":{"timestamp":" 947646010274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646014456","data":{"timestamp":" 947646014456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646018175","data":{"timestamp":" 947646018175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646021867","data":{"timestamp":" 947646021867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646028234","data":{"timestamp":" 947646028234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" X"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646036100","data":{"timestamp":" 947646036100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646039923","data":{"timestamp":" 947646039923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_panya"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646055843","data":{"timestamp":" 947646055843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646061271","data":{"timestamp":" 947646061271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646066968","data":{"timestamp":" 947646066968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646071841","data":{"timestamp":" 947646071840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646076259","data":{"timestamp":" 947646076259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_baada"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646087072","data":{"timestamp":" 947646087072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646090943","data":{"timestamp":" 947646090942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646095616","data":{"timestamp":" 947646095616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646100358","data":{"timestamp":" 947646100358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646103717","data":{"timestamp":" 947646103717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mumeo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646114569","data":{"timestamp":" 947646114569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646119710","data":{"timestamp":" 947646119710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646123521","data":{"timestamp":" 947646123521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646129232","data":{"timestamp":" 947646129232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646136918","data":{"timestamp":" 947646136918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646142606","data":{"timestamp":" 947646142605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646152467","data":{"timestamp":" 947646152467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646157691","data":{"timestamp":" 947646157690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646164467","data":{"timestamp":" 947646164467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngoma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646182634","data":{"timestamp":" 947646182634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646189861","data":{"timestamp":" 947646189861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646195165","data":{"timestamp":" 947646195165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646199270","data":{"timestamp":" 947646199270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646203641","data":{"timestamp":" 947646203640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646207433","data":{"timestamp":" 947646207433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646215397","data":{"timestamp":" 947646215397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwezi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646240848","data":{"timestamp":" 947646240848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646249786","data":{"timestamp":" 947646249786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646256811","data":{"timestamp":" 947646256811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646260987","data":{"timestamp":" 947646260987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646265863","data":{"timestamp":" 947646265863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646269983","data":{"timestamp":" 947646269983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646290937","data":{"timestamp":" 947646290936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" e6104766-f7c7-4c8f-aa7d-d88f0244e7de"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-5.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_ngozi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646335917","data":{"timestamp":" 947646335917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646341317","data":{"timestamp":" 947646341317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646348195","data":{"timestamp":" 947646348195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646354450","data":{"timestamp":" 947646354450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646361380","data":{"timestamp":" 947646361380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646369624","data":{"timestamp":" 947646369624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646379397","data":{"timestamp":" 947646379397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646392897","data":{"timestamp":" 947646392897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646401684","data":{"timestamp":" 947646401684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646448975","data":{"timestamp":" 947646448975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646454567","data":{"timestamp":" 947646454567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646460197","data":{"timestamp":" 947646460196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646464089","data":{"timestamp":" 947646464089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646475011","data":{"timestamp":" 947646475011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646485389","data":{"timestamp":" 947646485389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646493303","data":{"timestamp":" 947646493303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 01d2dae3-3367-4b4a-999f-d7eafca70f97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646565452","data":{"timestamp":" 947646565452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwere"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646575739","data":{"timestamp":" 947646575739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwere"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646584629","data":{"timestamp":" 947646584629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwere"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646597169","data":{"timestamp":" 947646597168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwere"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" R"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646612045","data":{"timestamp":" 947646612045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwere"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" K"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646633437","data":{"timestamp":" 947646633437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mrefu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646645085","data":{"timestamp":" 947646645084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mrefu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646651887","data":{"timestamp":" 947646651887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mrefu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" W"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646662722","data":{"timestamp":" 947646662722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mrefu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646675159","data":{"timestamp":" 947646675159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mrefu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646686708","data":{"timestamp":" 947646686708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mrefu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646705837","data":{"timestamp":" 947646705836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646712949","data":{"timestamp":" 947646712949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646718457","data":{"timestamp":" 947646718457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646723756","data":{"timestamp":" 947646723756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646733893","data":{"timestamp":" 947646733892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646745154","data":{"timestamp":" 947646745154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646760611","data":{"timestamp":" 947646760611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" T"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646771957","data":{"timestamp":" 947646771957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646775952","data":{"timestamp":" 947646775952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646784526","data":{"timestamp":" 947646784526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646795454","data":{"timestamp":" 947646795454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646806727","data":{"timestamp":" 947646806727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646820110","data":{"timestamp":" 947646820109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" O"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646834008","data":{"timestamp":" 947646834008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646844028","data":{"timestamp":" 947646844028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wingi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646857110","data":{"timestamp":" 947646857110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646875129","data":{"timestamp":" 947646875129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646880803","data":{"timestamp":" 947646880803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646889916","data":{"timestamp":" 947646889915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646894710","data":{"timestamp":" 947646894710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646903700","data":{"timestamp":" 947646903700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" C"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646911745","data":{"timestamp":" 947646911745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646921563","data":{"timestamp":" 947646921563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646925127","data":{"timestamp":" 947646925127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646959873","data":{"timestamp":" 947646959873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646967907","data":{"timestamp":" 947646967907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646968701","data":{"timestamp":" 947646968701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646978234","data":{"timestamp":" 947646978234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646987030","data":{"timestamp":" 947646987030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646993705","data":{"timestamp":" 947646993705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947646999296","data":{"timestamp":" 947646999295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647011935","data":{"timestamp":" 947647011935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647021823","data":{"timestamp":" 947647021823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647036623","data":{"timestamp":" 947647036622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tumia"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647088679","data":{"timestamp":" 947647088679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647098463","data":{"timestamp":" 947647098463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647107777","data":{"timestamp":" 947647107777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647122133","data":{"timestamp":" 947647122133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647137621","data":{"timestamp":" 947647137620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647144049","data":{"timestamp":" 947647144048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647151266","data":{"timestamp":" 947647151266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647161819","data":{"timestamp":" 947647161819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647171414","data":{"timestamp":" 947647171414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647187629","data":{"timestamp":" 947647187629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647198322","data":{"timestamp":" 947647198322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647201437","data":{"timestamp":" 947647201437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647207397","data":{"timestamp":" 947647207396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kindi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647226947","data":{"timestamp":" 947647226946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647231876","data":{"timestamp":" 947647231875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647242081","data":{"timestamp":" 947647242081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647252765","data":{"timestamp":" 947647252765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647263123","data":{"timestamp":" 947647263123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647268408","data":{"timestamp":" 947647268408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647274476","data":{"timestamp":" 947647274476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bidii"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647294737","data":{"timestamp":" 947647294737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" W"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647314858","data":{"timestamp":" 947647314858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647319713","data":{"timestamp":" 947647319713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647325918","data":{"timestamp":" 947647325918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647337968","data":{"timestamp":" 947647337968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647343832","data":{"timestamp":" 947647343832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647350132","data":{"timestamp":" 947647350132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647353733","data":{"timestamp":" 947647353733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647362207","data":{"timestamp":" 947647362207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647367215","data":{"timestamp":" 947647367215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kwako"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647394490","data":{"timestamp":" 947647394490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647400660","data":{"timestamp":" 947647400660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647405719","data":{"timestamp":" 947647405718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647413838","data":{"timestamp":" 947647413838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647421218","data":{"timestamp":" 947647421218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647435197","data":{"timestamp":" 947647435196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647445838","data":{"timestamp":" 947647445838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647458482","data":{"timestamp":" 947647458482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yaani"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647478765","data":{"timestamp":" 947647478764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647486874","data":{"timestamp":" 947647486874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647498837","data":{"timestamp":" 947647498837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647505551","data":{"timestamp":" 947647505550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647515933","data":{"timestamp":" 947647515933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647518763","data":{"timestamp":" 947647518763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647523726","data":{"timestamp":" 947647523726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alioa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647553393","data":{"timestamp":" 947647553393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" Y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647559645","data":{"timestamp":" 947647559645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" Y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647570657","data":{"timestamp":" 947647570656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647578716","data":{"timestamp":" 947647578716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647588623","data":{"timestamp":" 947647588623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647602005","data":{"timestamp":" 947647602005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647614411","data":{"timestamp":" 947647614411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647624773","data":{"timestamp":" 947647624773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647629038","data":{"timestamp":" 947647629038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647646475","data":{"timestamp":" 947647646475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647656958","data":{"timestamp":" 947647656958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647667453","data":{"timestamp":" 947647667453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647670938","data":{"timestamp":" 947647670938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647683326","data":{"timestamp":" 947647683326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647694050","data":{"timestamp":" 947647694050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647709876","data":{"timestamp":" 947647709876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647730508","data":{"timestamp":" 947647730507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647750200","data":{"timestamp":" 947647750200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" ec6dd26c-58ab-4fdb-974d-57af09f6997f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-5.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_jasho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647769655","data":{"timestamp":" 947647769654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647775313","data":{"timestamp":" 947647775313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647781186","data":{"timestamp":" 947647781186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647787077","data":{"timestamp":" 947647787076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647801662","data":{"timestamp":" 947647801661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" YANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647803436","data":{"timestamp":" 947647803435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647805270","data":{"timestamp":" 947647805269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647808628","data":{"timestamp":" 947647808628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" MIMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647811867","data":{"timestamp":" 947647811866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647813298","data":{"timestamp":" 947647813298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647813844","data":{"timestamp":" 947647813844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647815726","data":{"timestamp":" 947647815725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647817377","data":{"timestamp":" 947647817377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647818260","data":{"timestamp":" 947647818260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" NINAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647818918","data":{"timestamp":" 947647818917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647819137","data":{"timestamp":" 947647819136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647819833","data":{"timestamp":" 947647819831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647820179","data":{"timestamp":" 947647820178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647820687","data":{"timestamp":" 947647820687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647823633","data":{"timestamp":" 947647823633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647824930","data":{"timestamp":" 947647824930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647826600","data":{"timestamp":" 947647826600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647826603","data":{"timestamp":" 947647826603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAPENDANA"," userResponse":" TUNAPENDANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647829833","data":{"timestamp":" 947647829833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" MIMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647830996","data":{"timestamp":" 947647830995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647832963","data":{"timestamp":" 947647832962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647833297","data":{"timestamp":" 947647833296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647833929","data":{"timestamp":" 947647833929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647835140","data":{"timestamp":" 947647835139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAPENDANA"," userResponse":" TUNAPENDANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647835929","data":{"timestamp":" 947647835928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647838518","data":{"timestamp":" 947647838518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKITUMWA"," userResponse":" TUKITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647839833","data":{"timestamp":" 947647839832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" START_TUNAENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647841510","data":{"timestamp":" 947647841509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" TUNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647847022","data":{"timestamp":" 947647847022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647849169","data":{"timestamp":" 947647849169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKITUMWA"," userResponse":" TUKITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647850156","data":{"timestamp":" 947647850155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" TUNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647850953","data":{"timestamp":" 947647850953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647854319","data":{"timestamp":" 947647854318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647855743","data":{"timestamp":" 947647855743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647858621","data":{"timestamp":" 947647858621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITUMWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647860628","data":{"timestamp":" 947647860628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647862344","data":{"timestamp":" 947647862343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647867209","data":{"timestamp":" 947647867209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647869193","data":{"timestamp":" 947647869193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647872291","data":{"timestamp":" 947647872291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647874273","data":{"timestamp":" 947647874272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647876973","data":{"timestamp":" 947647876973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647878772","data":{"timestamp":" 947647878772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647880546","data":{"timestamp":" 947647880545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647881002","data":{"timestamp":" 947647881001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647881859","data":{"timestamp":" 947647881859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITUMWA"," userResponse":" NILITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647882490","data":{"timestamp":" 947647882490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647882644","data":{"timestamp":" 947647882644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647883129","data":{"timestamp":" 947647883129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647883533","data":{"timestamp":" 947647883533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647885181","data":{"timestamp":" 947647885180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" NIKANUNUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647885971","data":{"timestamp":" 947647885971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647886501","data":{"timestamp":" 947647886500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647887229","data":{"timestamp":" 947647887229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647893274","data":{"timestamp":" 947647893274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647895308","data":{"timestamp":" 947647895308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647897694","data":{"timestamp":" 947647897693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647899774","data":{"timestamp":" 947647899773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIENDA"," userResponse":" NILIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647900031","data":{"timestamp":" 947647900030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647900575","data":{"timestamp":" 947647900574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647904444","data":{"timestamp":" 947647904444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647905205","data":{"timestamp":" 947647905205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647906906","data":{"timestamp":" 947647906906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647908550","data":{"timestamp":" 947647908549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647911590","data":{"timestamp":" 947647911590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIWAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647913863","data":{"timestamp":" 947647913862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" START_TULIWAONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647915315","data":{"timestamp":" 947647915315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647917349","data":{"timestamp":" 947647917348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647917749","data":{"timestamp":" 947647917749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647918788","data":{"timestamp":" 947647918788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" START_WAKICHEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647920650","data":{"timestamp":" 947647920650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647922454","data":{"timestamp":" 947647922454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647924414","data":{"timestamp":" 947647924414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647926246","data":{"timestamp":" 947647926246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647927966","data":{"timestamp":" 947647927966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" TUKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647928917","data":{"timestamp":" 947647928916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647930056","data":{"timestamp":" 947647930055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIWAONA"," userResponse":" TULIWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647930667","data":{"timestamp":" 947647930666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647931547","data":{"timestamp":" 947647931546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647932807","data":{"timestamp":" 947647932806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647933346","data":{"timestamp":" 947647933345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647933537","data":{"timestamp":" 947647933536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647934064","data":{"timestamp":" 947647934064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647935880","data":{"timestamp":" 947647935880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647938180","data":{"timestamp":" 947647938180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647939713","data":{"timestamp":" 947647939713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647941573","data":{"timestamp":" 947647941572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647942973","data":{"timestamp":" 947647942972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647943145","data":{"timestamp":" 947647943145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647960104","data":{"timestamp":" 947647960104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647976046","data":{"timestamp":" 947647976045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947647994224","data":{"timestamp":" 947647994224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648003139","data":{"timestamp":" 947648003139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-5.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648018426","data":{"timestamp":" 947648018426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-5.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648035948","data":{"timestamp":" 947648035948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" a79c6486-b830-415b-a016-7bb90683438a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648057876","data":{"timestamp":" 947648057874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648058576","data":{"timestamp":" 947648058575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648059546","data":{"timestamp":" 947648059545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648059752","data":{"timestamp":" 947648059751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648060362","data":{"timestamp":" 947648060361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" MWITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648061112","data":{"timestamp":" 947648061111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648061545","data":{"timestamp":" 947648061545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648062142","data":{"timestamp":" 947648062142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648065337","data":{"timestamp":" 947648065337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648068436","data":{"timestamp":" 947648068435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648069581","data":{"timestamp":" 947648069581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648074768","data":{"timestamp":" 947648074768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648075903","data":{"timestamp":" 947648075903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648080024","data":{"timestamp":" 947648080023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648082194","data":{"timestamp":" 947648082194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648084398","data":{"timestamp":" 947648084398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648091167","data":{"timestamp":" 947648091167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648092650","data":{"timestamp":" 947648092649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648094113","data":{"timestamp":" 947648094112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" ALIWATUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648094719","data":{"timestamp":" 947648094718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648095036","data":{"timestamp":" 947648095035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648095127","data":{"timestamp":" 947648095126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648096035","data":{"timestamp":" 947648096034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648096049","data":{"timestamp":" 947648096049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" ZILIZOTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648097042","data":{"timestamp":" 947648097042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648097414","data":{"timestamp":" 947648097414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648097633","data":{"timestamp":" 947648097632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648098015","data":{"timestamp":" 947648098014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648105929","data":{"timestamp":" 947648105929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648108169","data":{"timestamp":" 947648108169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648110226","data":{"timestamp":" 947648110225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648112385","data":{"timestamp":" 947648112384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648114776","data":{"timestamp":" 947648114776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648117059","data":{"timestamp":" 947648117059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648118718","data":{"timestamp":" 947648118718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648120699","data":{"timestamp":" 947648120699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648122644","data":{"timestamp":" 947648122644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648124748","data":{"timestamp":" 947648124747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648126908","data":{"timestamp":" 947648126907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648128331","data":{"timestamp":" 947648128331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" HAWAKUFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648130324","data":{"timestamp":" 947648130323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648131711","data":{"timestamp":" 947648131710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" START_HAWAKUFAULU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648132947","data":{"timestamp":" 947648132947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648134964","data":{"timestamp":" 947648134963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648137326","data":{"timestamp":" 947648137326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648138746","data":{"timestamp":" 947648138745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" ALIJITOLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648139996","data":{"timestamp":" 947648139994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648142870","data":{"timestamp":" 947648142869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648147264","data":{"timestamp":" 947648147263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" ALIJITOLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648149706","data":{"timestamp":" 947648149705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648152887","data":{"timestamp":" 947648152887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648154796","data":{"timestamp":" 947648154795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648155669","data":{"timestamp":" 947648155668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" ALITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648156206","data":{"timestamp":" 947648156206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648156643","data":{"timestamp":" 947648156642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648157591","data":{"timestamp":" 947648157590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648159832","data":{"timestamp":" 947648159831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648161841","data":{"timestamp":" 947648161840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648164041","data":{"timestamp":" 947648164041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" ALITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648164111","data":{"timestamp":" 947648164111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648165594","data":{"timestamp":" 947648165594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" NJE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648166742","data":{"timestamp":" 947648166742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648168466","data":{"timestamp":" 947648168465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" NJE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648172021","data":{"timestamp":" 947648172020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648174617","data":{"timestamp":" 947648174616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648174752","data":{"timestamp":" 947648174752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648175631","data":{"timestamp":" 947648175631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648176765","data":{"timestamp":" 947648176765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648177701","data":{"timestamp":" 947648177701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" ZILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648177947","data":{"timestamp":" 947648177946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648178452","data":{"timestamp":" 947648178451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648179384","data":{"timestamp":" 947648179384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648180178","data":{"timestamp":" 947648180177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648180860","data":{"timestamp":" 947648180859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648185128","data":{"timestamp":" 947648185128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648189598","data":{"timestamp":" 947648189598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648191389","data":{"timestamp":" 947648191389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648192267","data":{"timestamp":" 947648192267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648195410","data":{"timestamp":" 947648195410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" USIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648201365","data":{"timestamp":" 947648201365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" VYURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648203282","data":{"timestamp":" 947648203281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648205077","data":{"timestamp":" 947648205077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" USIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648208369","data":{"timestamp":" 947648208369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" ZILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648208379","data":{"timestamp":" 947648208379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648209488","data":{"timestamp":" 947648209488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648213366","data":{"timestamp":" 947648213366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648215427","data":{"timestamp":" 947648215426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" START_AKAANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648217244","data":{"timestamp":" 947648217243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648219520","data":{"timestamp":" 947648219520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648221361","data":{"timestamp":" 947648221361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648223623","data":{"timestamp":" 947648223622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648224201","data":{"timestamp":" 947648224200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648224757","data":{"timestamp":" 947648224756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648225605","data":{"timestamp":" 947648225604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648226956","data":{"timestamp":" 947648226955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648229465","data":{"timestamp":" 947648229465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648231382","data":{"timestamp":" 947648231382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648233105","data":{"timestamp":" 947648233104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648236641","data":{"timestamp":" 947648236641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648237593","data":{"timestamp":" 947648237593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648239612","data":{"timestamp":" 947648239612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648241331","data":{"timestamp":" 947648241331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648244007","data":{"timestamp":" 947648244007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648246438","data":{"timestamp":" 947648246437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648246673","data":{"timestamp":" 947648246672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648247401","data":{"timestamp":" 947648247400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUMA"," userResponse":" MAJUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648248322","data":{"timestamp":" 947648248322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648249343","data":{"timestamp":" 947648249342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648249876","data":{"timestamp":" 947648249876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648250750","data":{"timestamp":" 947648250750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648251205","data":{"timestamp":" 947648251205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648252292","data":{"timestamp":" 947648252291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648252569","data":{"timestamp":" 947648252569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648252992","data":{"timestamp":" 947648252991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648253870","data":{"timestamp":" 947648253869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648255313","data":{"timestamp":" 947648255312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" ALIKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648255855","data":{"timestamp":" 947648255855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648258448","data":{"timestamp":" 947648258448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648260328","data":{"timestamp":" 947648260327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" START_MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648261975","data":{"timestamp":" 947648261975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648264064","data":{"timestamp":" 947648264064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648264783","data":{"timestamp":" 947648264783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648266496","data":{"timestamp":" 947648266496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUMA"," userResponse":" MAJUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648267569","data":{"timestamp":" 947648267568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648267573","data":{"timestamp":" 947648267572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648268529","data":{"timestamp":" 947648268529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648271010","data":{"timestamp":" 947648271010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648272423","data":{"timestamp":" 947648272422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648272963","data":{"timestamp":" 947648272963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648273087","data":{"timestamp":" 947648273086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648275219","data":{"timestamp":" 947648275219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648277355","data":{"timestamp":" 947648277355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648278830","data":{"timestamp":" 947648278830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648281512","data":{"timestamp":" 947648281512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648282706","data":{"timestamp":" 947648282705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" MAJUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648284187","data":{"timestamp":" 947648284186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648286234","data":{"timestamp":" 947648286233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648291323","data":{"timestamp":" 947648291323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648293277","data":{"timestamp":" 947648293277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648295741","data":{"timestamp":" 947648295741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648298048","data":{"timestamp":" 947648298048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648300599","data":{"timestamp":" 947648300598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648301216","data":{"timestamp":" 947648301216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648301432","data":{"timestamp":" 947648301431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648302283","data":{"timestamp":" 947648302282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648303475","data":{"timestamp":" 947648303475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648304210","data":{"timestamp":" 947648304209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648304942","data":{"timestamp":" 947648304941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648305488","data":{"timestamp":" 947648305487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" MWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648308102","data":{"timestamp":" 947648308102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648311190","data":{"timestamp":" 947648311189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648312750","data":{"timestamp":" 947648312750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648313046","data":{"timestamp":" 947648313046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648316137","data":{"timestamp":" 947648316137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648320301","data":{"timestamp":" 947648320301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648321721","data":{"timestamp":" 947648321720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648323039","data":{"timestamp":" 947648323038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648325386","data":{"timestamp":" 947648325386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648325390","data":{"timestamp":" 947648325390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648328959","data":{"timestamp":" 947648328959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648330907","data":{"timestamp":" 947648330906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648332913","data":{"timestamp":" 947648332913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648335366","data":{"timestamp":" 947648335365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648335912","data":{"timestamp":" 947648335912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648337141","data":{"timestamp":" 947648337140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648337754","data":{"timestamp":" 947648337753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648338645","data":{"timestamp":" 947648338645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAITA"," userResponse":" KUWAITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648339235","data":{"timestamp":" 947648339234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648340290","data":{"timestamp":" 947648340289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAENDE"," userResponse":" WAENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648341011","data":{"timestamp":" 947648341011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALA"," userResponse":" KUWALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648341752","data":{"timestamp":" 947648341752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648344589","data":{"timestamp":" 947648344588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648346513","data":{"timestamp":" 947648346513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648348615","data":{"timestamp":" 947648348615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648350668","data":{"timestamp":" 947648350668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648352454","data":{"timestamp":" 947648352453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648354102","data":{"timestamp":" 947648354102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648355908","data":{"timestamp":" 947648355908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648358308","data":{"timestamp":" 947648358308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648360946","data":{"timestamp":" 947648360946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648363289","data":{"timestamp":" 947648363288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648364425","data":{"timestamp":" 947648364424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJAWA"," userResponse":" ALIJAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648364708","data":{"timestamp":" 947648364707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648365505","data":{"timestamp":" 947648365504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UOGA"," userResponse":" UOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648366031","data":{"timestamp":" 947648366030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648366557","data":{"timestamp":" 947648366556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648367566","data":{"timestamp":" 947648367565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648368310","data":{"timestamp":" 947648368310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEWAUA"," userResponse":" AMEWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648368990","data":{"timestamp":" 947648368989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648372961","data":{"timestamp":" 947648372961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648375083","data":{"timestamp":" 947648375083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648376892","data":{"timestamp":" 947648376892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648379030","data":{"timestamp":" 947648379030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UOGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648380504","data":{"timestamp":" 947648380504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648382383","data":{"timestamp":" 947648382383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648384428","data":{"timestamp":" 947648384427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648386333","data":{"timestamp":" 947648386333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEWAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648387979","data":{"timestamp":" 947648387978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648390399","data":{"timestamp":" 947648390399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648391869","data":{"timestamp":" 947648391868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648393192","data":{"timestamp":" 947648393191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648395232","data":{"timestamp":" 947648395231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648395254","data":{"timestamp":" 947648395253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LI"," userResponse":" LI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648395270","data":{"timestamp":" 947648395270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAUA"," userResponse":" WAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648395825","data":{"timestamp":" 947648395824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648399247","data":{"timestamp":" 947648399247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648401604","data":{"timestamp":" 947648401604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648404057","data":{"timestamp":" 947648404057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648405766","data":{"timestamp":" 947648405766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648407367","data":{"timestamp":" 947648407367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648409013","data":{"timestamp":" 947648409013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648410710","data":{"timestamp":" 947648410710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648413108","data":{"timestamp":" 947648413107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648413727","data":{"timestamp":" 947648413727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648414254","data":{"timestamp":" 947648414253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648415102","data":{"timestamp":" 947648415102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648416606","data":{"timestamp":" 947648416605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648418777","data":{"timestamp":" 947648418777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUULIZA"," userResponse":" NILIKUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648419657","data":{"timestamp":" 947648419656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648420152","data":{"timestamp":" 947648420152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648421494","data":{"timestamp":" 947648421493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648422140","data":{"timestamp":" 947648422139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648422752","data":{"timestamp":" 947648422751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648424651","data":{"timestamp":" 947648424651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648428109","data":{"timestamp":" 947648428109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648430090","data":{"timestamp":" 947648430089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648431714","data":{"timestamp":" 947648431713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648433802","data":{"timestamp":" 947648433802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648435762","data":{"timestamp":" 947648435762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648438155","data":{"timestamp":" 947648438155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648440330","data":{"timestamp":" 947648440330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648442400","data":{"timestamp":" 947648442400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648444430","data":{"timestamp":" 947648444430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648446229","data":{"timestamp":" 947648446229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648448475","data":{"timestamp":" 947648448475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648450276","data":{"timestamp":" 947648450276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648451280","data":{"timestamp":" 947648451280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEKWA"," userResponse":" ALIWEKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648452183","data":{"timestamp":" 947648452183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GEREZANI"," userResponse":" GEREZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648452838","data":{"timestamp":" 947648452838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648453900","data":{"timestamp":" 947648453900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" MINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648457905","data":{"timestamp":" 947648457905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648461035","data":{"timestamp":" 947648461035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEKWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648463208","data":{"timestamp":" 947648463208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" GEREZANI"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648465828","data":{"timestamp":" 947648465828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GEREZANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648469084","data":{"timestamp":" 947648469084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648470988","data":{"timestamp":" 947648470988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648473850","data":{"timestamp":" 947648473850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648476466","data":{"timestamp":" 947648476465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648477700","data":{"timestamp":" 947648477700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648478295","data":{"timestamp":" 947648478294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648478828","data":{"timestamp":" 947648478828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648479951","data":{"timestamp":" 947648479951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAFANYE"," userResponse":" WAFANYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648480815","data":{"timestamp":" 947648480815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648482209","data":{"timestamp":" 947648482209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILOSEMA"," userResponse":" ALILOSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648483383","data":{"timestamp":" 947648483383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648483987","data":{"timestamp":" 947648483987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648487222","data":{"timestamp":" 947648487222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648488230","data":{"timestamp":" 947648488230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" WOTE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648491550","data":{"timestamp":" 947648491549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648493489","data":{"timestamp":" 947648493489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648495335","data":{"timestamp":" 947648495334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648497228","data":{"timestamp":" 947648497228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAFANYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648498995","data":{"timestamp":" 947648498995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648501414","data":{"timestamp":" 947648501413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILOSEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648503661","data":{"timestamp":" 947648503660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648505866","data":{"timestamp":" 947648505865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648507894","data":{"timestamp":" 947648507893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648508052","data":{"timestamp":" 947648508051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947648527160","data":{"timestamp":" 947648527160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000112_050551"," gameId":" 9253f40e-ffad-4fc2-85f6-e5a4ef55640a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}